有無人射左波會返u坐😞

好感歎
好多女
我已經唔係學生了

扮晒野入去上堂得唔得
以前成日走堂
而家好想上堂

含大仔又扮讀u

恆大唔係u？

熱褲大脾係得學校先有

火牛唔係牛？

我八大

照溝女，搭訕

出黎做野
得返公司班老女人

人地講reg科 我點吹到水呀

我係為生活返工的一隻狗

樓主仲讀緊中四扮u guard

Lingu

唔係呀屌你老母

我地三兄弟都人才
扮乜撚

讀lingu仲甘能惡

過九龍塘咪係canteen食下野 平過出面

你明唔明咩感受
我已經唔係果到既人
我已經過左個階段

屌 噉你想點姐
有嘅時候唔撚珍惜
過咗又喺度叫春

識唔撚識咩叫 活在當下 啊 柒頭。
有珍惜過就咪撚喺度叫春啦。

返工都成日返u 玩

真，有人教野好幸福！

我當時無珍惜 我柒
我後悔
而家想懷念下ok?